{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155675?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 엉클스게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 - ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 - 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 - 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 - ペットと一緒の場合、入室拒否及び払い戻しが不可能となることがあります。 - 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 - 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 - 客室及び施設利用時に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が損害賠償責任を負うことがあります。 - 直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、ご確認の上、カスタマーセンターを通じて全額返金いたします。 - 期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあります。 - バーベキュー場では肉食べ放題のバーベキューパーティーを楽しむことができ、予約が必須です。 - ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室拒否及び払い戻しが不可能となることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に破損や紛失があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が損害賠償責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、ご確認の上、カスタマーセンターを通じて全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "期間未確定で料金が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場でのバーベキューパーティーは予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場では肉食べ放題のバーベキューパーティーを楽しむことができ、予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 661
    }
}